突然發咗個白日夢

有冇手足發夢到內蒙古玩，感染鼠疫後返香港對住啲狗狂咳，比狗打到爆缸，啲血憤啲狗，令到狗屋爆發鼠疫？
千奇唔好咁做，要注意衛生，如果唔係，傳染病係香港爆發就仆街了

sorry p牌仔借個位

男銷售員 6 月涉推跌六旬男子致死被控謀殺 控方近半年仍未能確定死因

手足無證據都坐咗半年啦
又話手足唔係condom
幫推大家關注啦

on撚鳩

用下腦啦屌

改名叫窮矮蠢啦

不割
但樓主個腦係咪跌咗

on99

香港人最強後盾

笑撚右 發夢跌下腦

傻鳩樓豬